唔好咬我賓周ok？

唔好用牙咬唔該 痛的

True 好唔爽

幫你Call漁農處閹鳩左佢囉